賭賭賭 好喜歡all in ? 心水入

拿坡里盤 99%

今晚 甘堡爾+1 99.9%

跟

又要gun了

讓球？